「送中惡法」原來中小企結業潮已經不知不覺間爆緊

以上都係發夢見到，大家小心睇路喇

老細話 一推送中 成個HK office 所有人一齊move 去Singapore

雖然唔應該笑
但我一路睇一路係咁諗起共產黨打到嚟潮文

腸仔蛋都冇得食

d廢老總係要燒到埋身先識醒

真係唔知幾時到自己

最近好多人問移民and撤走資金

貿易戰係木柴,送中係支火柴,
有錢廢中廢老已經知道佢地破壞到香港無賺錢機會,走就一定

我公司肯搬的話我一定跟去

外資大量apac hub年頭過曬新加坡起啦

根本暫緩依個講法就冇人信，得d廢老先信

對唔住阻阻大家，希望大家得閒幫推

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

下年畢業，準備搵唔到工

呢啲野聞 真係聽住先

10月個犯放出黎
林奠一定借啲依推條差唔多既出黎

True

上車有望
發大財

腸仔蛋

2年前叫老母賣樓佢唔肯

好彩佢唔肯

順便移民，這些機會

跟公司一齊移民